返工成日發夢搞到成日唔記得野同做錯野

一個唔留神就做錯野，點搞

因為你潛意識唔想返工

唔係，我幾中意份工，不過我成日中意分心